原來張宇人好黃

到底廿蚊張知唔知自己講緊乜

//行會成員反對政府措施
自由黨張宇人在電台節目呼籲，餐廳應該拒絕要求手寫登記的客人用餐，並告知「明天請早」。如此事屬實，筆者想警告張宇人議員小心言行。

身為行會成員，在情在理，都應該支持政府施政。然而張宇人竟然公開在電台反對特區政府措施，公開呼籲餐廳抵制政府電子和紙本登記的雙軌制度，煽動餐廳只接受單一形式記錄訪客。

如果餐廳不慎聽從此一用心險害的言論，隨時會令一眾不了解「安心出行」高科技的市民，到外用膳時諸多不便。到時老人家落街連茶都冇得飲，齊聲在門外詛咒特區官員冚家剷，真是陷林鄭於不義呀。

可能事後記者朋友都知佢語無倫次，有關言論似乎未見寫在之後的文字報導中，未知是否應他要求不寫了。//

source:

咪係囉 成班傻西又話罷食太興敏華

推一堆